[sem break 早睡早起計劃]

[sem break 早睡早起計劃] 自從sem break, 每日都兩點訓 11 點起身 訓到個人渾渾噩噩 大志都無曬 所以由今日起 每日十二點前訓 830起身 我每日上來同大家報告下

咁早起身有乜搞

學日文 練冥想法

2點訓都晏 睇黎巴打平時都幾健康

自己身體太弱 兩點訓都頂唔順

我都想join

一齊早睡早起 巴打

不如推早啲起身 0400/0500
試過時間真係好好用

自己試過一次 結果做唔到每日都早咁多起身

甘幾點訓

11點到啦

早睡個早係指朝早睡
即係每日見到天光先訓覺先係合理嘅sem break生活方式

過多十五分鐘訓 依家上多陣連登

搵份PART TIME迫自己早訓仲好啦, 又有錢收

有返part time 啊 後日又出糧

巴打有無返咩part time 咁?

大家早抖 聽日830見 依家刷牙 跟住9秒9訓上床

甘都冇人屌

通常12點半瞓 7點半起身 part time返9點 好似office生活咁 不過做打雜嘢 朝9晚5 有時ot一兩個鐘 星期六返半日

今朝六點起左身

訓先
拜

早左起身 雖然訓得唔太好 但照起身

仲未訓

巴打好勤力 我係返補習社 教中小學生功課 同教下興趣班 不過大部份都係晏就上 迫唔到自己起身 所有依家要迫下自己

咁就起身做咩

早抖 巴打

早睡早起身體好啊 巴打

早晨 日日返工6點起身
晚上930就訓

日日八點自動醒

厲害

自動醒呢層要練習下

開電腦準備學野

7點9例醒，但係咁早醒又好似無乜做咁

難得食個正早餐都好

今晚繼續12點前訓 聽日830起身

大家早起有咩做 好無聊

出街試緊好味的早餐

早餐好貴 大家樂都差唔多40$

有d 平民小店早餐好好食 一直想試 而且幾平 二十幾 應該區區都有差唔多既小店

甘你老母

平日差唔多日日飲茶當早餐

就快訓了

大家早抖 訓先 聽日準時報到

依家沖涼 一陣訓了

早睡早起 個人都無咁頹廢

十一點訓，早過你

我仲衰過你 4點訓2點先醒
要趁仲有3個月 及早改變生日習慣
希望用一星期改到一點前
再改到十二點

起左身lu

嘗試跟隊 sem break果陣4點訓 第日1 2點醒 都好夜貓下

因為今日開始要返工了 每日要7點半醒 要迫自己每日12點好訓

留名 每日7點幾8點自動醒

日日番工就早睡早起

不論番工放假，日日十一點訓，
六點起身，睇一個鐘書再慢慢食早餐，

利申 master first左

日日朝早八九點先訓都好無精神好似虧佬咁
有日屎忽痕晚上十點訓早上九點起身，個種感覺試左真係返唔到轉頭

唔出街架？

9點準時

早睡早起同出街冇衝突架?

日出而睡

巴打用咩學日文？自學？

岩岩起身
今日已經算早左

好啊 歡迎巴打

勁料 多左好多時間

勤力的絲打

意志力好強 朝早睇書個腦易吸收好多

勁遲訓 真係會有d 虧虧地的感覺

上網打自學技能 有好多網比你學野架 例如 PPT 創業等 暫時就揀左日文先 想考日文遢 諗住year 3 之前考到N1咁

我都想學日文啊

本身日文得半桶水，識聽唔識講
依家啱啱讀完書又冇野做，決定學巴打咁早起身自學吓先

利申：平時好早起身通常7點幾8點，一放假就去到9點幾先醒好唔鍾意呢種感覺

巴打你係咪自學日文

我日文都係識少少 好廢

係啊

大家 我訓啦 早抖

唉 尋晚夜訓左
今日早訓

較左830 今朝無響到 訓到依家先起身

大家有無興趣將自己每日學到的新野打出來?例如今日學左點樣優化ppt 的技術 大家就一齊打d 整合出來 等大家一齊學野

夜晚4點訓
晏就兩點起身

返工被老闆屌算唔算

點先可以做到

i know your feel 巴打 以前返第二份part time 比經理用粗口屌過 而家既part time 好好多

學好樣野 唔洗同人打工 自己搵銀好過 加油巴打

晚晚4點先訓 就會做到2點起身
依種生活係最正
放晚食消夜
起身食tea

巴打 你係得既
我就唔啦

日日醒個時 都wing 下wing 下

好唔健康

仲有十五分鐘就訓 聽日一定要830起到身!!!!!!

大家 我要訓啦

晚安

早晨 返工

大家早晨

早晨啊 巴打

報到

咁唔得 慢慢會發覺要改變

試過有一排早睡早起 日日都好想瞓晏覺 點搞

早晨 岩岩訓醒

yo 差唔多訓啦又

試下捱下唔好訓 唔係夜晚訓唔到 雖然我今日都訓左晏覺

厲害 巴打

今日都係深化整ppt 的技術

最辛苦係起左身之後唔知做咩
個人眼訓又會想返上床訓

我join grad 左之後每日8點起身返工，之前一路都係夜鬼，習慣成日天光先瞓

一定有d 野想研究 但一直無時間既 例如創業 基本電腦應用 新一種語言 速算法 筆跡心理學等等 可以諗諗啊 巴打

好啊 有心唔怕遲啊巴打

訓住先 雖然無咩睡意 可能睇多陣書先訓 點都好 聽日照舊830起身

我已經變左4-5AM訓，2-3PM起身，點改好

太早訓訓唔着

改善方法就係晏就唔訓晏覺 而一定要求自己830起身 等到第二晚你就會勁眼訓 直接訓低 來較返你個生理時鐘

今晚睇埋波先訓
聽日2點見 巴打

啱啱自然醒

醒lu

歐聯遲左訓 今晚十一點訓

未有睡意 未訓住 不過都係830起身

瞓 聽日7點9起身返工

又醒左

遲左起

笑你

遲咁多

有無工番呀屌你老母無人請毒撚

聽日實早過你

我都唔想架

岩岩返完工 巴打住果頭附近有無咩岩做既?

我聽日一定要830起身 訓得幾唔好都照起

留名 一齊早起

因為你聽日0545起身去跑步 減肥

留名跟隊
唔番pt & intern sem break 可以有咩做吖

好啊 我要朝早起硬身

咁激

hea 到好 訓得多仲唔好

聽日咋 真係的起心乾減

留明

跑步呢家野都係每日做好~

你好 巴打

一出黎做野已經12點前訓8點起身 有咩好計劃

咁我地學生唔係嘛 巴打

訓了 大家早抖 聽朝準時見

好悶... 日日都咁過
跑步一日都已經跑兩轉

想隔日跑 day off呀嘛

一齊搵啲嘢學下啦

有咩好介紹
而家念住學下日文 (一直想學)
同埋 programming

yo 準時

番學 summer sem

早晨

返工都要8點半起身
我John

食屎 今日訓唔到2點
啊！

起唔到身 聽日冇得跑 要返工

番咩工吖?
pt

係呀 下星期開始一定要做運動

琴晚發高燒 唔夠七點訓左 之後依家先起身 我都唔想架

無鬼用

渣ga
你連續5日都做唔到

4點訓 11點起身

番學都好 有女養下眼嘛

日日返工身體好啊

唔洗怪自己既 愈怪自己愈陷入死循環 愈起唔到身

太難啦 545 起身跑 做到一次已經好厲害

sorry ar 巴打

uh...好似係 不過都要讚下自己既 起碼都做到幾日啊

4點訓

眼訓啦 聽日830見

聽日見

起身lu

加油

就訓啦 照舊聽朝見啦

身已起

早

晨咁早起身返工
利申:已返完工

訓啦

起身啦

差唔多訓啦

無人了

仲未做到早睡早起

準備返工

大家在嗎?

好難喎

啱啱自起身

我都練緊早睡早起
不過仲未有成效

好勵志

仲有巴打絲打係度 開心仔

堅持啊各位 sem break 的plan有四個 但都係做左1.5個 大家齊加油!!

加油....
其實你早起做乜...

其實有d野研究緊 例如ppt 的技術 六合彩的技術同返工等等

有無同好?

無返工
咩係六合彩的技術?
即係六合彩個流程?

我其實都係一舊薯仔 但係我見呢個方法好有趣同有d 理論根據 所以間唔中研究下相關既方法 再計下邊個機率較大 可以易拎錢 至於返工就係for 有穩定收入研究同做六合彩實驗 ppt 就係自己整得太垃圾 會搵d 高清圖 用動畫功能 或者唔同圖形去重新表達

附上link 一條:

其中英國教授的方法幾有可行性 可試驗一年左右 其他方法都ok 同埋可以期望值的方法去分析果期六合彩抵唔抵玩

有無邊位數學神級的巴打絲打指教下?交流下心得

愈睇愈覺六合彩有方法中 但要極度有耐性同有方法 仲要加埋理性作為基礎

又話早睡

我都係會830起身架

我訓了

新人lm

依幾期 期期都無咁隻顏色，
算唔算係方法

扮緊工

唔算 因為估唔中果隻無既顏色或有方法可以提高機率估中無果隻的顏色

加油啊 我都就返工

你好啊

放工lu

我訓先啦 聽日會遲一個鐘起身

巴打加油

今夜訓唔著

索性依家起身睇書算

唉咩啊 巴打 唔洗咁sad 喎

多謝鼓勵啊 侵侵

ja ga

依家睇緊一本叫通天經紀的書 裹面有d 方法係對擴展人脈有大用 大家不妨睇睇

係啊 依家起身唔訓lu

本書寫的代序都好高質 特別係施永青 周顯等的分享 例如大部份成功人士的成功經驗好難複製 仲有向上流的概念 用字已有問題 流一字係只會向下的意思 從唔會有向上的意思 呢兩個諗法都幾岩

無聊分享下自己的睇書心得 希望大家唔好睇到悶

舉辦活動的流程
邀約嘉賓 (提供價值)
宣傳 (可訓練打宣傳文案)
whatsapp 或wechat 即時解答 (態度好)
處理銀行入數
book 場地
更換場地
安排物資 (例如印刷筆記 坐椅 visualizer 等等)
現場迎接參加者和登記
臨場提供食物食水 (加少量藥物)
翌日處理記者查詢 (後續擴大名氣的方法)

以上括號入面都係我既少少諗法

我鐘意睇依啲心得野 得閒分享多啲
加油

以前同個讀中大 上過莊的朋友傾過一個話題 係關於普通人點樣係無名氣的情況下 舉辦到一個活動 繼而賺到錢 我既朋友覺得上莊就有一個咁樣的機會 而我就覺得普通人都可以自己做到 只要你提供到足夠的價值比到辨場同嘉賓就ok 例如自己準備三個嘉賓的弱點強化方案 可引起佢的興趣 繼而用擴大知名度等的理由加以遊說

呢本書的作者做左個極好極強的示範

你好啊 我都有咁既興趣 呢d 知識更加實用 大家唔抗拒 我可以share 啊 好感動 平時d fd 成日當我up 呢d 係講廢話 殊mf知有用過大學的讀書多多聲

我反而未訓

10點半訓 已醒

勁料 巴打

你冇番intern?

本書提到兩個交替使用的方法
講座識人法
3P 識人法

前者透過著名的人的講座,可以識到台下觀眾或其他人,當然識到主講嘉賓最好,及時提供有用內容,希望得到聊絡方式
而後者則是以前者作基礎,透過參加好多個講座 以結識到唔同名人 再幫佢地搭路互相結識 一次過提供兩位價值

只係year 2 炸 下年先諗 我覺得intern 唔重要 最緊要係自己的睇法 能力同膽量

有返工 返埋下星期又出糧

你就好

入面提到閱讀係經過思考
所謂思考就係自己搵到原因支持書中某d pt
而同時又諗到有d pt 唔岩的原因
舉例說明
有d 書成日講正能量有幾重要 我睇到即時就諗 咁樣其實好多時侯已經忽略左負面情緒 如果有研究過nlp 基本假設的巴打絲打都會知 負面情緒有正面意義 如果只係一味逃避 置之不理 只係會令到負面情緒抑壓 詳細大家可以睇下[其實你可以發怒] 呢本書

另外 中國古代哲學都強調一陰一陽之謂道 以情緒角度分析 正面負面 共同參悟先係自我成長的好方法 而唔係不斷鼓吹正能量 呢方面好多搞心靈課程的人成日都無講既

巴打都可以搵份工 小弟可以比少少意見

一向都鐘意學下野 不過懶得濟
多得你地無私分享
不過我仲未訓

我垃圾廢青一個
一份fyp都搞到痴哂線

咁又唔好咁講 仲有時間強化自己既 我過多兩年都要做Fyp

好多paper要睇啊
30幾份

無本創業法的基本要點
1.借勢 (有名氣的人)
2.養活到自己同家人
3.自己做得過癮
4.對社會有貢獻 (思想貢獻 )

咁勁

唔勁
係跟住個chur prof姐
全部都係d數學paper

宣傳文案到底點打
1.製造分享 肯share 內容出來先 (內容必需吸引 而且唔係流料) 如[時間管理根本唔完美 仲要加多一樣野先能夠加快效率)

2.塑造有見地的形象 (如以反論同字眼累績作引入) 反論是故意找出一件事未盡完善的地方

3.內容要新 (要成一家之言 唔好只拾人牙慧)

4.共同擁有 (同讀者建立close 的關係)

5.虛擬到現實 (現實中會面)

例子:龔成的fb page 符合所有條件

換句說話來講就係唔好好似大多數人諗野一樣 一開始要故意製造不同 後期內化,就要有自己的主張 同明人地不足的地方 同自己的缺點

巴打係讀同數related 的科? 好厲害 我讀d 水泡科

勁咩啊 數學真係垃圾科
慘過水泡
水泡科姐係EN展?

uh...唔係 我一講 就會有人知我係邊個 同科既好多都上連登

好啦

都係時候食個早餐
陣間番學校繼續睇

通頂食早餐 人生一大樂事

5點食咗個m記早餐訓 點知而家又醒咗

好事來架 巴打 依家我都做一倏筆記 想個人醒d

本身約左同啊媽飲早茶 點知佢個fd 一打比佢 就賣我

其實將平時晏訓既原因搬去朝早咪得
平時打機打到凌晨既咪朝早起身打
平時煲劇煲通宵既咪朝早起身煲

無錯啊 但知易行難嘛 巴打

Dse雞成功tune番時間
夜晚10點訓 朝早7點起

已經難能可貴

因為有一排 一個星期日日朝早6-7訓 晏就3-4醒
覺得好痴線 之後就諗計改改

係啊 有種內疚感

以前四五點訓
晏晝起身
而家已經習慣左通常十二點訓
六點起身

訓六個鐘就夠

食埋個飯返工lu

我呢個星期同樓主一樣
之前5 6點先訓 3 4點先起 個人日日都好攰
自從呢個星期早訓早起身之後
個人精神左 時間都好使左

布益身體嘛

有*

沖涼食早餐先

一陣食完早餐 繼續強化自己

老左生理時鐘令你唔早醒唔得

大把妹下妹下訓到黃朝八晏

好羨慕

me日日無論幾點訓都五六點醒
廢青一定要訓夠八個鐘所以要九點幾十點上床訓
發覺自己同一般青少年有jet lag

去中山紀念公園游水啦
好多鬼妹

好正 成功者的作者時間

息

依家打陣機先

留名嘗試加入計劃

利申：夜訓習慣達8年

好遠呀 同埋一朝起身好攰 其實廢青係成日都好攰

好多人都話好羨慕我咁早自動醒到 一朝早又無人搵你一定好productive做到好多野 但係廢青我晨早起身都係係到上網姐 (我有時會係到諗人生意義 但越諗越灰 最後看破左紅塵
同埋我又毒跟本成日都唔會有人搵我 所以無乜分別
如果夜晚要出街就唔可以九十點訓 第二日照舊五六點醒 之後會攰到仆街 我都想可以遲啲先起身呀！！！！！！

屌女屌得多定點？

一齊，請巴打定期update

精神d 個人上進d 會有女架巴打 唔洗灰

無問題 有時得閒會將少少心得打出來

無聊一問 其實好多時都唔明上莊同intern 究竟有咩用 搵工會睇你做過咩intern? 上過rq莊? 成日話學到咩軟技能 實質上你有能力 有觀點 自然有人際關係 因為o際關係本質上就係提供價值 互惠互利 思考過後 發現因為果d 無自己計劃或唔清楚自己應訓練能力的人見到人做自己又做 所以一搵到 就好開心 因為驚唔洗落後

但係事實上堵塞學一書中講過一個觀點 類似係一件事比喻作一條路,愈多人做就代表愈多人行 ,做到後的價值愈低,所以應該將時間擺係有用的地方 例如學習如何學習 如何創造價值 方為正道 .

利申:非酸 只係有感而發

希望大家唔好覺得我係憤青

原來漏左一句 好多人又話上莊同intern 可以識多d 人*

毒撚無女 forever alone 應該係體虛或者就黎死

接受現實 看破紅塵 我仲有I me myself
又準備訓啦

👍

誠仔唔會比你咁易死
廢青啊嗱 廢青啊嗱 廢青啊嗱

落去飲涼茶 喉嚨發炎

慘啊

我都想加入
利申：岩先通完頂

正常啦 我地廢青同你上班族無得比

sem break 有無活動推介

無問題啊 加入一齊努力

唔算正常人的作息時間 而係好成功的人的作息時間 可以多好多時間研究興趣

part time 旅行 同屋企人一齊做下野 增進感情 睇書 溝女 上一兩個興趣班再識女 等等

係屋企睇戲 認真plan 下一年內的計劃 試下唔同地方好食的早餐~

工聯會d濕9course

加入加入
無論幾早訓都可以晏起身

唔想上既話可以上網自學

如果倒轉返就好 幾遲訓都可以早起身

true

晚睡晚起

悟以往以不諫 知來者之可追啊 巴打 唔洗灰心

第一日已失敗 三點不露

5點訓
2點起身
而家食早餐(kfc下午荼)

唔緊要 最重要既唔係日日做到 而係保持 個慣性

好傷身架巴打

會 但以前就係唔想訓

以前冇2點唔會訓，而家通常12點幾就會訓到
雖然仲係遲起身

有冇其他人話你樣精神左

前日10am訓 12am醒
琴日6pm訓 4am醒

依家差唔多要訓

持續左幾年了

好開始啊

無 但自己覺得精神左 有多左時間返工 研究興趣 睇書 實踐 同屋企人食飯等 平時返學都唔得閒

不愧係勤學巴打

加油啊 自律造就自由

差唔多又返工lu

我係平時返學先成日3,4點訓 而家12點半至2點就會訓

未起身？

起左好耐lu 但無上來

考試果排先會咁搏命 訓3個鐘

還要返學

咁慘

大家做咩唔出聲

開心仔 星期一出糧

深夜 訓唔著 依家起身 有無人想聽下書的總結同搵錢的想法?

無人聽 就自己做筆記算lu~

Ching 加油
我自己都努力緊

無論幾點瞓，第二朝都係最少11點先起到身， 想改好耐都改唔到

me too

有咩方法可以令自己唔好咁懶?

試下每日set個目標比自己
之後要完成左先可以抖一陣或獎勵自己

潛左好耐水!!!

但認真 我每日830 起身 因為930返工

sem break 差唔多完 自己儲錢都儲到今年的目標 而且返學的野都準備好 自學左求生技巧

而ppt 的技術都有進步 如點搵矢量圖 高清圖 做水印 將圖形整令 唔再咁柒

仲有訂好跟著的目標 (去到十二月) 例如投注六合彩 搵多份part time 練好身體

大家sem break 有無做過咩有趣的事或增值強化自己的事!?